西環原來有玩臉書

大家有無留意facebook 有個藍剔專頁係 中華人民共和國外交部駐香港特別行政區特派員公署？

雖然睇死一定會刪留言 不過暫時都仲留到 可以係上面同佢地分享一下佢地d 豬隊友呢排做過d 咩

一齊推到上去比韓正睇